%%% Copyright (C) 2018-2023 Vincent Goulet, Frédérick Guillot, Mathieu Pigeon
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Provisionnement en assurance IARD»
%%% http://github.com/vigou3/provisionnement-assurance-iard
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

%% image de fond
\begin{textblock*}{3.971825in}[1,0](8.5in,0mm)
  \includegraphics[width=\linewidth,%
                   keepaspectratio=true]{images/Sciurus_carolinensis-back}
\end{textblock*}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "provisionnement-assurance-iard"
%%% coding: utf-8
%%% End:
